[最後共識] 10月6日，維園見！300萬人大遊行

時間：2pm
地點：銅鑼灣維園 ---> 中環遮打道行人專用區

反禁蒙面法大遊行，全部人齊聚港島，反佢老母！

蒙面無罪，立法無理！

五大訴求，缺一不何！

光復香港，時代革命！

今晚十八區開花宣傳呀！！！
10月6，維園見！

10月6，維園見！

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」都用緊急法立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they have passed the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

推！

維園見

不了

OK

pish

推

維園見 各位手足，帶備清水，糧食

開花咁成功，又想叫人入港島

住得遠嗰啲好難去好難走

加油
我怕怕啦
915 929都走果陣辛苦到呢
去九龍算啦

等一等 入嚟睇我個最新post.

咪係 尋日同十月一都好成功 而家去港島都去唔到仲一區 不如住港島先港島 其他區就去其他區啦

106

10.6 三百萬反緊急法大遊行 九龍革命 或 港島起義

我贊成開花，可以係今晚，可以係星期一，但唔係聽日，聽日要一次過全部人出黎證明俾全世界睇我地民意冇變過，全民反禁蒙面法！！！！

入左去冇車走，逐個俾狗抄牌

封哂鐵去同走都難

都冇辦法，始終要大大力反佢一次，證明全世界反對，就好似反送中個陣咁

Push

轉去kw啦
10.6 三百萬反緊急法大遊行 九龍革命 或 港島
起義

出到先得架大佬 封路封鐵大把人出唔到
加上未開始行已經放tg啦

轉去kw啦
10.6 三百萬反緊急法大遊行 九龍革命 或 港島起義

個人覺得不可行

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

轉去九龍
10.6 三百萬反緊急法大遊行 九龍革命 或 港島起義

我同意，緊急法出後需要和理非表態俾國際睇，而唔係一味勇武出嚟，唔好令國際反感

我諗其他區/九龍搞埋會好啲 去港島交通不便已經搞到好多人唔會去

反蒙面法唔係要你企岀黎行一日，應該係以後每日都蒙面

推你老母港島撚，你下今日點落港島

我意思係每個人依家都會一定數目既港紙做交易
其餘就轉美金
假如我地日常生活都用到美金
咁唔會少左每人儲既美金數目
商戶都可以入番多餘既美金入銀行

港島不了 無車走

即係咁 拎完美金要用先得 本人強烈建議所有黃店接受美元交易

聽你講野一係弱智一係狗
「都冇辦法，為左證明你反對，你去送頭啦」

唔該唔好再ff 300萬人同集中一區
住港島唔會過海
同樣住九龍新界都好難過海 （黨鐵收皮下）

咁點出先 政府唔會俾你聚人
一陣佢地開波先又未黎到就要走
似玩9和理非

又唔係未試過，9.29, 10.1要入咪一樣入到港島，睇你有冇心入姐

走唔走唔到 仲去港島

黑裝修
紅裝飾
藍罷買
黃幫襯

集中一區 要有共識

今日冇狗鐵呀，10.1有呀

係搞都九龍搞啦
屌下面咁多人反對 你自己出個post話最後共識就係咁推 做乜尻

咁入冇問題 走呢？
被捕數字你唔講？

唔留守實走到，睇你有冇心姐

走唔到好多新界和理非已經唔會去 包括我

美領果次點解開波呀

咁你點知聽日冇，都未發生

屯門牛

黑警引on9仔去送頭
不推文負皮上一頁

聽日實大把人，連登真係好少部份既人。
想去既就去 唔想去就自己區開花。

Block埋樓主

共你老母識
引人送頭
不推文

👍🏼

K

10月6，維園見

10月6日，維園見

聽日見！

分區踢屌你老母 邊撚到共識？

香港人！反抗！

分區唔錯

認真有共識？入晒港島走唔到又送頭，唔多人響應成件事嘅效果會好差

其實開花仲好
十八區遊行大家又熟路
方便手足做野
又可以分散狗力
唔會集中係一區俾人一網打盡
建議可以出文宣十八區大遊行
咁個效果好似仲好

港島見

Tuiiiiiii

三百萬人大遊行！！！

港島和理非不如各區和理非啦
港島根本入唔到去
未行放tg少一半人

聽日見

push

個個話送頭，但聽日如果有200萬和理非出黎，有佢地保護，又點會送頭，你唔好出去個陣帶晒Gear，俾人搜咪得，行完咪走，冇下場，點會送頭

支持你去送頭

10月6

gogogo

大遊行維園 要踢波就返自己區再開波

樓主智障，此post 已完

兄弟爬山啦，想自己區搞咪自己搞

黨鐵唔開
popo十二點開始放tg開槍
結果兩點一千人都無

唔撚好推，睇下今日港島就知咩事擺萬人都冇

Push丫

推
有一百萬都偷笑

到時咪轉十八區，呢D野汁生姐

有興趣嘅人可以11點到。

玩埋城市論壇討論蒙面法

但今日係深夜吹風做休息日先少好多人
D銀髮比我地撚哂

D人點走呀？

因為不嬲宣傳都係話10月6日，冇咩宣傳下，少人正常，全部後生今日都休息咁制

鐵定

要好撚多人啊！集中火力啦

伍淑清表示：「一小撮示威者(200萬)的意見，並不能代表全香港750萬人。」

但如果轉咗

伍淑清表示：「一半示威者(eg 400萬)的意見，並不能代表全香港750萬人。」

係講唔通。

字眼上係差少少，但感覺上係差好遠。文宣打Half of the HK citizens感召力都會高好多！

到時走唔撚到 仲轉乜十八區

推！！

拉返落嚟
二百萬當日有地鐵都塞撚到傻

依家無地鐵點撚樣三百萬
等得巴士嚟隊尾已經完撚咗

支持十八區開花

10月6 維園見

10月6日，維園見

要好撚多人啊，唔好再分化，拎番69, 612, 616我地嗰份Heart出黎！！

Pish
反抗

你話D人出唔到啊，出唔到咪轉18區，走咩唔撚到

同意 聽日係掙取國際關注

椎

除左遊行晒人數, 我地仲有樣武器叫民意
學者梁啟智開左個Twitter幫助國際線嘅手足，大家快啲入去推爆佢！

開個TWITTER AC一齊推
【3分鐘懶人包】依家整埋bot 教你玩 twitter, 連翻譯

進階

根本唔撚可行
要長期作戰一定係十八區開花
又熟地形有唔洗花太多時間出入

交通配合唔到點撚樣三百萬人
有 Heart 都要有條件配合先得

繼續拉 Post

點解唔可以九龍行啫?

邊撚個同你共識？？

點走呀

樓主攞自己嘅意見當係大家嘅共識
醒未

繼續拉 Post

推
驚就唔好帶文具

你起我底就知我支持十八區開花，但聽日唔同，聽日係要Power話俾全世界人知我地有好好好撚多人反禁蒙面法，十八區真係做唔到呢個效果

咪撚on9 得唔得？

政治意義

聽日POPO出黎話非法集會既 就散 返屋企
等佢仲有車既時候好走

同意

10月6日维圊見，推

想法美好
實則不可行

尋日入咗港島已經出唔到去

On9 冇gear點保護自己
你話和平 黑警舉旗你除咗屌狗仲做到咩
到時送頭就無謂

支持聚人

支持，要一次大規模遊行集氣，聽日維園見。

幾時做咗共識呀

好多人都反對wo

【 嬲完未？】行動反思 你今日對焦未

樓主死全家

仲叫人湧晒一區死全家
一封黨鐵, 巴士就陷家一獲熟
今日二個人都比人拉左

Agree

唔講明冇下場好多和理非唔敢出

寧願六區七區

最重要係和理非肯出！

自己打飛機

新界人點嚟點走好

最後都係會變咗圍立會，水炮車清場，成班人卡死咗喺港島。為咗個政治意義咁大代價，唔值得

九龍新界手足，如果冇黨鑯，行都要行到去cab

全勇就會中計

冇啦啦自己話有共識

10月6，维圊見，和理非遊行，無下場

你個共識點撚樣嚟呀樓主

所以有人提議和理非回合

九龍+港島好啲

所以咪九龍遊行唔撚得？

港島係煩但我會照去
今日好似撚左班銀髮咁, 連續兩日比人撚好慘, 想聽日多D人陪佢地

停哂交通工具唔好去，去都係送頭，200定300已經唔重要

好

和理非送頭就值得？

停晒當然唔會去，亦去唔到，但如果到時仲有交通工具，唔該一定要全部出黎，大大聲屌柒林奠，反禁蒙面法

有時有，有時無

你解決到點散水既咪一區囉，你提議一樣野唔刻諗埋條後路先，人多做比國際睇我冇意見，但唔好老點人出嚟，跟住從來都冇諗過點解決已經發生咗好多次既問題

如果真係集中港島
跪求遊行中途勇武忍一忍手
唔係又比人腰斬圍捕架啦

入維園 集一區

共識？點解我唔知既
仲出港島比人拉？
呢家仲有可能和理非咩

共咩撚野識
自己話就係？

聚到50萬人班狗就應該開波

ok

又邊到大台共識番黎

大部份勇武唔多係連登，我朋友同佢班FD都唔多上連登，所以呢到講未必會睇到。
Btw

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

建議：

定埋九龍後備路線
如果港島中途TG開波
未到既人即刻轉九龍

推！ ！

冇錯，今時唔同往日，我建議各區開花

用下你個豬腦諗野啦，係人都知依加唔係警察捉唔到你，係佢選擇捉唔捉晒你，就算你照搞十八區，周圍放火，佢要拉一樣可以拉好多個，後果可能仲慘過港島，但港島齋和理非遊行，如果佢咁都放TG大圍捕，咁等於林奠自己都唔允許再有和平示威出現，仲講咩回復和平，以後我地大條道理搞暈全香港

Pish

沒有暴徒，只有暴政

我哋和理非係一件事，佢哋出水炮車係一件事

行完即走，星期日冇下場，以往經驗，人多狗唔敢吠住

迫爆港島！

10月6日，維園見！

共你老母識，又入港島圍捕

推

—

【香港電台《城市論壇》就禁蒙面法民調】
半分鐘時間同我入黎投票再推埋

推!!!!!!
聽日港島要人
屋企唔要人

成日送頭送頭，五千狗可以拉哂幾十萬市民，香港人而家口號係反抗呀!!

No thx 無共識 咪鳩噏
平時上街free rider無做嘢唔驚比狗抄牌嘅自便

宗教集會個張文宣唔岩用嘞？

成日轉，一時維園，一時sogo

聽日和理非，set deadline

時間冇多啦，
文宣唔好再衰連登圍爐，要出去洗版。

推啊屌你老母

九龍吖！！！
九龍吖！！！
九龍吖！！！

行動post 推

點解仲要去港島?為咩?
佢依家擺到明你人一多就放TG
你依家仲叫人過去?搏拉呀
和理非一見TG就要退
咁只會搞到勇武
仲有我新界牛表示每次過海返歸都好淆
次L次都要避過大圍捕
下下都要扔晒gear
所以依家點會仲叫人過海呀
留係自己區開花仲好啦

上

【幫推】Twitter 10.6 遊行文宣 （中英對照）

咁唔帶文具

如果剛才中環有幾千人，佢地敢唔敢衝入黎?
同樣道理，如果聽日12點巳經塞爆维園，佢地夠胆拉人?

放tg大圍捕未出現過？你係古代撚？你都好out下

港島根本困獸鬥，新界手足交通又唔方便，點解唔行九龍？

人人攝衫，見鬼打鬼!!

唔帶我連自己都保護唔到
仲點幫其他人呀
一放TG就跪低

好多鬼，仲要繼續推文

個題目又誤導

咩撚野唔夠膽 你平行時空來既?

竟然少正評過裝修post，笑唔笑死

屌你啦，個個都勸唔好去，你係都死推文

維園見！無懼風雨

聚到5O萬夠胆開波?今時今日香港人已經係反抗!!
你見剛才中環D狗俾市民鬧濫捕即刻開聲叫唔好挑起現場市民情绪，就知佢地其實幾淆底成班人衝上來!!

咁你聽日咪留係屋企，屌人送頭囉，咩都唔做就唔會送頭啦，係咪想咁

!!!

其實個時間可以改早d
日頭去維園
夜晚再十八區

去自己區

個個唔信聽日有300萬反禁蒙面，與奇係度屌送頭，不如落力D宣傳，Send多D Whatsapp俾朋友親戚，叫佢地齊齊上街

我見另外有po推九龍加港島
想問呢個真係民意最終定點
唔想做錯文宣

加一，走吾到

邊區？

老老豆豆 諗下九龍路線好過啦 次次係港島返歸條路好撚辛苦呀 你估咁易走呀 黨鐵依家又長期封站 班狗守死3條隧道 又唔知無幾多手足

冇巴士咩

你見過有十幾萬人情況下拉人?

18區啦 比機會狗集中警力想推前線送死咩

你真係唔睇新聞喎

巴士一截等黑警一架架車咁搜

係囉 分兩區好啲

拉

我次次發完夢都搭到巴士東隧過海囉好冇

放tg睇下邊個走得慢/守咪捉

推！去！

岩呀

人手置頂

其實係唔會有共識，
最終可能連起步都做唔到，
香港人依家都係做得幾多得幾多盡做啦。

我支持過港島，推

各有各做,我就唔想比人圍捕,其他人想去就去

假的

如果學校範圍唔算公眾地方
聽日一齊返學校有無得諗

我相信好多人都認為聽日係和理非回合
想出去表達 打下條國際線
但揾唔到一個一開始同最後唔比人清場嘅方法
但如果我地帶口罩係大學
校友,大學生,中學生 仲有唔同年齡愛香港嘅香港人
一齊進行學術討論討論下香港又得唔得呢？

純粹諗到想討論下可行性
可能時間係好趕
但聽日最緊要係做到野 同安全
最好有法律巴絲入黎分析下
一齊入黎討論下

封曬點走？你同我係港島游番九龍再行番去新界呀？

我都毛山5而家呢個時候仲叫人出港島寅係想大圍捕

行動推！和理主場！

走唔到嗰啲搭次的士得唔得？

元朗果次無十幾萬?
沙田果次無十幾萬?
612無十幾萬?

冇地鐵點撚樣300萬 最終100萬都冇

路都封埋邊有的士？琴日係港島call都無的士黎喎

sogo定係維園驚做錯文宣

維園見，但蒙唔蒙面？

去邊都得啦

邊樣係假

到底九龍定港島 定兩邊都有 資料好混亂

而個邊到係最後共識啊

聼日見

Why not

Dllm
你有冇份投票決定？

自己整咗少少文宣，求輕屌
聽日見！

自己區開花

離開同溫層宣傳呀！

今朝睇蘋果，一對男女帶口罩，班狗沖埋去撞抵佢

我宅男頂唔到果一下沖擊，死左無人養我老母

係
出面真係冇乜吹雞文

跟大隊冇問題啦 今日見到一家大細出都帶罩

聽日睇情況啦各位，有車出就出左先，快閃行完鳩完咪各自開花囉，星期一又放假，想玩夜d都得

星期一記得去悼念會

10月6，維園見！

唔好成日改活動，改到D人散水。

推推推

十八區啦仲遊行

你問下和理非
好多和理非已經唔怕死
心態上仲勁過好多連登冷氣佬
你地成日當班和理非係廢既
基本上以家和理非得返好少
如果唔係前幾日根本無可能十八區開花

10.6!

有無車出成問題

pushh

可以既搵人今晚出去貼下。

利申：我會出去貼下

如果學校範圍唔算公眾地方
聽日一齊返學校有無得諗

我相信好多人都認為聽日係和理非回合[url][/url]
想出去表達 打下條國際線
但揾唔到一個一開始同最後唔比人清場嘅方法
但如果我地帶口罩係大學
校友,大學生,中學生 仲有唔同年齡愛香港嘅香港人
一齊進行學術討論討論下香港又得唔得呢？

純粹諗到想討論下可行性
可能時間係好趕
但聽日最緊要係做到野 同安全

我地好耐無新嘅創意啦
如果八大有好多香港人坐晒係到
帶口罩表達自己意見
我覺得個畫面會同二百萬人一樣咁好睇
最好有法律巴絲入黎分析下
一齊入黎討論下

[基督教] 求耶和華降罰予共匪

冇主辦冇人點人數喎

1006， 維園見

【今晚九點大行動】唔好等到聽日遊行，有急事要今晚即做！

106 維園見

推
721
831

佢活係平行時空架，淨係識叫人去，唔理呢加既交通情況

仲迷人數論

真係無得救

問題係點樣可以去
200萬人果陣係到夜晚都不斷有人坐黨鐵 龍尾仲未郁
但今日你覺得班popo唔開波先?
我都唔係佢地話怕死 但一出到黎就要散

推呀

淨係靠巴士運唔到300萬人

兄弟爬山 各自努力?
人地和理非勇武唔同，咪遊行表達訴求
點解你地成日都要打壓人地 逼人地跟你個套方法去做?
幾時開始 和平遊行逼住要開戰?

答我呀

929 sogo咪一樣係和理非銀髮族到場先
佢地舉黑旗都唔上gear 一開波就硬食兩粒
成班人無走之餘仲帶到隊起行
齊上齊落呀

簡體字冇人理？

話港島嘅人 如果聽日冇地鐵過海點算
星期日新界每區都只係得1-2 條去港島嘅巴士線
每架巴士最多頂盡 150 人
當 10-20分鐘一班 每個鐘運載力得每區幾百人
自己計下有冇可能聚到人

聽日和理非

好多你口中和理非都冇反對過開戰
佢地只不過冇主動攻擊
以家仲將和理非同勇武分開標籤其實同分化冇分別

大大力推吖 唔該

你自己講

支持

推！
記住聽日除左做比正苦睇之外，更重要係做比國際睇呀！
聽日見！

由6月12開始
黑警派鬼攪事，令所有遊行都會開戰

唔係打壓遊行
而係指出實際上執行有困難

天真? 有邊次封鐵會多人.
今晚都唔開番，聽日特登開比你？

一定有鬼破壞我地和理非遊行 大家唔好理佢就得

.............你唔理
你覺得對家會由你?

點解咁鐘意港島
點解咁鐘意港島
點解咁鐘意港島

一隻手拍唔響既 或者制止住佢都得既

929
大隊去到金鐘，而隊尾係銅鑼灣既時候
黑警派派鬼係灣仔攪事
再派大隊黑警守灣仔
斬開遊行大隊

不如講下呢種情況點攪？

清 你係邊個平行時空生活緊

有第一個鬼既時候即刻制止佢 除非比鬼帶風向啫

我講既係開戰
呢家係和理非想和平遊行呀

點制止？行埋去佢都會開槍

第一個鬼會唔會係你

一係唔㩒錢，一㩒就㩒盡佢！！

推

鬼掹槍話你襲擊 狗入場鎮壓 點解決

tui iii

冇鐵點入 係咪又搭巴士SUCK哂係紅隧
之前有黨鐵就話200萬人 而家你仲想有300萬

點解咁鐘情港島

有咩遊行係唔開戰，我都想聽下

出囉

搞返十八區啦,
搞cwb又有手足比人捉

三毛出沒注意 大量三毛分化
818已經開始話不分和勇

三百萬人喎我地 仲要和理非 有鬼唔制止佢？由佢繼續搞事？
咁你有咩高見

和乜野平 冇申請架 隨時殺曬你班和理非

今時唔同往日 唔好再ff有100萬人200萬人300萬人

搞cwb到時又冇黨鐵，d人又去唔到，又走唔到
明明琴日18區好成功

咁如果有鬼搞事你有咩高見

就係18區

tui

痴撚線 個post咩事勁多三毛分化
以家10月啦 仲分和理非同勇武？
十八區都開到花你就知純和理非既人已經冇晒
上次929 sogo都係中年同銀髮族到場食催淚彈先
人地心態仲勇武過你地班分化撚
仲有 聽日維園係一早定左追究開槍警察
你地搞十八區開花 點聚焦返聲援中槍學生？

要夠多人呀

無bus 無mtr 點入港島？

幾時同你有共識有冇問吓大家意見先

入唔到嘅咪搞自己區，入到咪行

巴士早應該有
為左香港提早出門口

十八區開花點解唔可以聚焦返聲援中槍學生？
點解一定要係cwb先可以聚焦到?

想問维圊係咩字嚟

Push 但聽日預咗又Empty R

支持港島
但無交通既就跟返10月4

所以搞18區啦，好處多多

明天見

咪係，係到帶風向有共識
搞18區呀！！！！！

交通真係一個好大問題 我哋住喺九龍嘅人淨係可以搭過海巴士去講到咁如果遊行嘅時候好多巴士又停走又走唔切就會比狗圍我身邊好多和理非因為咁樣而唔夠膽去可唔可以搵一次係九龍搞嘅啫

不了 太遠
自己區搞

其實無黨鐵已經好難入 巴士又九成九塞到仆街
重點係走嘅時候難走 得返巴士 佢一查車你就死

兩邊搞好無 驚去到走唔到

盡量聚最多嘅人！

聽日嘅重點係人數

屌 究竟點解一定要港島呀
九龍區搞唔撚得？

要搞就搞個18區和理非遊行

去到港島都走唔到啦

網友傳過來,請幫幫手查下落

我唔係太同意
冇鐵真係會仆街
分幾大區 自己居民自己守區 仲好啦認真

上唔到熱門

聽日行動都冇人推 搞錯

推!

梗係無啦交通你都解決唔到

有冇人幫手推

101

文宣！！！！！！！

聽日上水見算走唔到

聽日見！！

係囉係囉,
你話有300萬+和理非,
點制止有槍既鬼?

聽日見

文宣手足今晚辛苦曬

係全世界都要做文宣啊
你地即刻同我上IG、Twitter、FB、telegram仲有WhatsApp等等叫曬出黎，聽日蒙曬面行街

叫晒人過海有風險

Tmr see u

點解唔分兩隊
九龍同港島
大家又易啲走

入到都走吾到啦

如果我係地鐵聽朝一定開比你地，下晝就全線關站

共識?唔係本來就得依個目標?

自然區搞
你行撚埋我個份

利申 次次番屋企都要心驚膽跳
難得自己區仲唔去到盡

點解咁留戀港島

叫人過海 送死咩

推呢個

推 唔一定次次都勇武 純和理非 我地自己識閃 唔使浪費你地武力保護我地

純和理非回合

推有用post!!!!

pushhh

大家有冇離開路線？
新界人，唔熟港島
次次發夢走都要搭狗鐵去九龍，再轉車

九龍勇武

和理非們

like 唔到 唯有推

港島和理非

唔好再離棄堆銀髮族 一定要去

行動post要推

可唔可以準備一個全盤方案，來應對10.6唔同情況既應對方案?
主要有幾個情況要考慮:
- 都係全日全線唔開,EmptyR
- 港島線局部封/全封
- 荃灣線局部封/全封
- 觀塘線/將軍澳線局部封/全封
- 東涌線局部封/全封
如果一早有唔同應對方案，到時就唔駛失預算，可以爭取多D時間出一個終極版文宣，集中銅鑼灣又好，分區開花又好。宣傳充足，先會多淺黃出來!
以後既活動都應該有全盤應對方案，唔可以咁被動到果日先再去討論去邊好。

要視乎黨鐵封站情況!

無地鐵點先

補充一句，銅鑼灣永遠都係胆，因為港島區多黃絲，而且容易步行回家。

行動post 要推

三百萬人都㩒唔住一隻鬼咁真係抵死啦

Pudh

真心推！愛香港就出黎啦！

入都成問題淨巴士可以運到咁多人咩？！一塞車你都冇喇！去到都可能開緊戰你係米住港九㗎？！咁你一定唔會明新界人嘅苦況

兄弟爬山 各有各做
搞自己區算

兩百萬人上街！人人都有智能電話！搵三十萬人按個制download Telegram都咁難？？

《美國白宮聯署鍵盤戰士》閃電突擊林鄭《緊急法》！成功在 1 日內簽爆推爆 10 萬人聯署！

如《緊急法》在香港實施，請求美國制裁中國。

請加入《美國白宮聯署鍵盤戰士》！

這是一個目標為 10 萬人 嘅 Telegram Channel，以美國白宮聯署，彰顯香港民意，為美國提供彈藥，保衛香港人權與民主。

記得齊齊包到老母都唔認得咁行

撘車出黎唔會塞車嘅？塞米走唔返去開花囉！仲有班狗隨時封路點返去？ 有時候諗嘢唔會諗得太順利太簡單

其實唔係多人就安全嘅問題，係人都知多人梗係安全！問題係啲人淨係搭巴士點運咁多人出？！巴士好多都係循環線！一出就會塞車，一塞車就少車返，少車返去米少車車人出，米又係有人出唔到，一樣米又少咗人！

大家一齊走嘅話，你估咁快走得切咩？！如果係走得切啊，點洗要有人流管制呢個措施？！

就算係米和理非，佢地都會出水炮！依家就算和唔和平，佢地都唔會理！出水炮就唔係咁簡單，係另一回事！

願榮光 歸香港

反蒙面? 未驚過!
手足一陣維園見!

不見不散呀

一齊出！港島SOGO，九龍尖咀，總之要出！

重推

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

要和平

人唔多，就會變政府認為緊急法有效
同埋全世界都睇到香港人冇決心反抗
變咗為破壞而破壞

想問新西牛會去九龍定港島
想去港島覺得多人d
但又驚又要走難咁返屋企

推你老母

想問下依個有冇不反對通知書

We just follow the above plan every day even when LIHKG is offline.

攰就休息
有力就出
多有多玩
少有少做

日日都話行動
Real or fake?
Let the popo guess!
日日咁搞Sir都死la...

黎喇香港人

今日呀

推推推推

大家出嚟

維園

勇武完 和理幫手
呢個習慣 去左邊
要繼續

行動post 香港要人

要要人要人要人

街上見

行動！！！

香港要人！！

人啊！

集中火力維園呀

up

推呀屌！

加油

Wei Yuen gin

推爆

推你

中央圖書館又趕人走

今次好似唔多人喎

。屌你老母 你唔出黎點知唔多

我當然出喇， 我眼見同之前二百萬大遊行 周圍嘅人少好多

我九龍

對唔住 我語氣重左

出嚟未啊？

好多人係等留係自己區發夢
尤其九龍新界勇武果班
呢個時勢要200萬人一齊行無咩可能

港島東出cwb巴士全爆

新界人出左sogo

sogo arrrrrr

推啊

起行中

出緊啦

唔好再講多唔多人

自己諗下出唔出

係唔係少人就唔出

維園丫 手足

*【一名愛香港的普通市民致全香港人的信】* 最新形勢分析
我們政府在十月四日宣佈用緊急法設立蒙面法，好明顯是火上加油。但冷靜想一想暫時還未去到最壞的情況。政府的意圖刺激你們的民意令局勢升級社會混亂，讓他有藉口把下個月的區議會選舉取消。為何區議會選舉這麼重要？事到至此起碼有八成香港人是反政府的。所以區區議會民建聯、工聯會一定大敗。四百多席我們起碼可以攞八成議席。最重要的是區議會議席有一百幾票選舉委員會的議席，加上現有的三百多席共有五百多席。大家要記得 600 席就可以算到特首。只要立法會選舉功能組別做得好一些，選特首在望。所以， *我們的戰場已不需要在街頭上。不要讓政府有藉口取消我們一定勝利的區議會選擇。*
以下是我綜合我們的優勢：
1）遊行示威和衝擊（我方必敗：武力不夠對方強勁。他們有真槍實彈我們沒有，只會造成大量傷亡及被捕。）
2）*今年11月區議會選舉*（我方必勝：我們擁有八成民意［下個月就選］。）
3）美國 - *香港人權與民主法案*（我方必勝：如局勢冷靜下來的情況下，我們基本上必勝。不要讓政府有藉口把我們打成暴力分子而左右全世界的目光。）
4）*民事訴訟告警務處長*（我方必勝：我們現在眾籌基金已快到1億，主要供給被捕人士的援助和民事起訴警務處長。經過這幾個月，警方的非法行為已盡在攝錄機的記綠中。現在已有30多宗控告警務處處長。未來陸續有來。下一年警務處處長可能每天都要上法庭。所以，好唔得閒。）
5）*明年6月立法會選舉*（我方必勝：我們擁有八成民意，政府對我們的傷痕可以說今生今世都不能忘記。）
6）*2022年特首選舉*（我方必勝：如果我們能按步就班，把所有資源放在第 2、3、4點， 特首選舉勝利在望。）
所以，今次千萬不要中政府的圈套。 *他們想我們亂，我們就更加要安靜，認清楚我們必勝的戰場，無謂白白犧牲自己去阻擋無情的真槍實彈。* 和平、有秩序和自律對於我們完全不是一個問題。社會的安寧全靠市民的自律，關警察屁事。雖然現在停一停，但五大訴求，缺一不可！！！
［請和連登/TG提提］

推推

香港人，反抗！

出緊喇

香港人反抗

Coming, no bus

我即刻出黎

我咁撚辛苦都由大西北出到黎港島

你班九龍jj過條隧道都話唔濟

推推 人民 出黎未